盾牌構造及材料討論

集思廣益 想做到可伸縮及防彈

Vibranium

如果防彈，可能要用鋁板， 仲要加厚， 咁樣會令到機動性下降， 不能得一想二

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

有伸縮或者活動機構就會令到盾牌強度減低

兩塊板中間夾海綿啦

實彈定橡膠？

買焊接用布（玻璃纖維）
切好一塊塊用laminating resin (痴野用樹脂） 痴埋佢 用gclamp夾住乾幾日

之後槍都擋到

push

傾斜裝甲 + 間隙式裝甲 討論

有巴打提出既資訊可參考下

耐力板（又稱PC板，聚碳酸酯，實心板、防彈玻璃、卡布隆板、塑膠實心板、聚碳酸脂板、航空透視板.耐力空心板）是以高性能的工程塑料聚碳酸酯或聚碳-----酸脂加工而成。特性：耐撞擊、打不破 強度超過強化玻璃、壓克力板數百倍，堅韌安全、防盜、防彈效果最佳。 可圓拱、可彎曲： 加工性佳、可塑性強、能依工地現場實際需要，彎曲成拱形、半圓形等式樣。耐力板最寬可做3米寬，長度任意